Создание счета по внешней ссылке
================================

## Список параметров:
==================
        Счет:
    ---------
    uid                     Идентификатор счета в системе клиента
    hash                    Хеш счета в системе клиента

    product                 массив значений количества товара
    price                   массив значений цены товара

        Плательщик:
    ---------------
    email                   Электронный адрес
    phone                   Телефон
    comment                 Комментарии
    face_type               (int) Тип плательщика

        Юридическое лицо:
    legal_type              (int) Форма собственности
    legal_name              Название
    legal_inn               ИНН
    legal_kpp               КПП
    legal_address           Юридический адрес
    legal_rs                Расчетный счет
    legal_bik               БИК банка
    chief_position          Должность руководителя
    chief_name              ФИО руководителя

        Физическое лицо:
    physical_lastname       Фамилия
    physical_firstname      Имя
    physical_patronymic     Отчество
    physical_address        Адрес регистрации

## Возможные значения:
======================
    face_type:
    ----------
        0 => 'Юридическое лицо',
        1 => 'Физическое лицо',

    legal_type:
    -----------
        1 => 'Индивидуальный предприниматель',
        2 => 'Общество с ограниченной ответственностью',
        3 => 'Закрытое акционерное общество o',
        4 => 'Публичное акционерное общество',
        5 => 'Акционерное общество',
        6 => 'Автономная некоммерческая организация',
        7 => 'Федеральное государственное унитарное предпри',
        8 => 'Открытое акционерное общество',
        9 => 'Негосударственная некоммерческая организация',
        10 => 'Федеральное Государственное Казённое Учрежден',
        11 => 'Некоммерческая Организация',
        12 => 'Управление Федерального Казначейства',
        13 => 'Частное образовательное учреждение дополнительного профессионального образования',
        14 => 'Муниципальное образовательное учреждение',
        15 => 'Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение Высшего образования',
        16 => 'Муниципальное бюджетное общеобразовательное учреждение',
        17 => 'Некоммерческое партнёрство',
        18 => 'Международная Общественная Организация',
        19 => 'Муниципальное Казённое Учреждение',
        20 => 'Государственное бюджетное учреждение культуры',
        21 => 'Государственное унитарное предприятие',
        22 => 'Краевое Государственное Бюджетное Учреждение Здравоохранения ',
        23 => 'Муниципальное Унитарное Предприятие',
        24 => 'Краевое Государственное Бюджетное Образовательное Учреждение',
        25 => 'Муниципальное Учреждение Культуры',
        26 => 'Краевое Государственное Казенное Учреждение',
        27 => 'Сельскохозяйственный производственный кооператив',
        28 => 'Жилищно-строительный кооператив',
        29 => 'Филиал частной компании с ограниченной ответственностью',
        30 => 'Федеральное Государственное Бюджетное Учреждение',
        31 => 'Государственное Бюджетное Учреждение',

## Описание
Все параметры не обязательные.
Все параметры кроме "price" могут передаваться как GET параметр в URL при переходе

Для того, чтобы зафиксировать количество и цену позиций счета, необходимо указать "URL данных" в настройках виджета.
После чего можно будет передавать "uid" и "hash" счета в URL при переходе покупателя в виджет.
На "URL данных" будет отправлен POST запрос:
    $_POST = [
        'uid' => '***',
        'hash' => '************',
    ];

Ответ JSON (пример):
{
    'data': {
        'product': {
            '1234': 50,
            '2345': 1.5,
            '3456': 1,
        },
        'price': {
            '1234': 10.55,
            '2345': 100,
            '3456': 3000,
        },
        'email': 'abc@abc.abc',
        'phone': '+7(XXX) XXX-XX-XX',
        'comment': 'Комментарии',
        'face_type': 0,
        'legal_type': 2,
        'legal_name': 'Название',
        'legal_inn': '1234567890',
        'legal_kpp': '123456789',
        'legal_address': 'Юридический адрес',
        'legal_rs': '12345678901234567890',
        'legal_bik': '123456789',
        'chief_position': 'Директор',
        'chief_name': 'Петров Иван Сергеевич',
        'physical_lastname': 'Фамилия',
        'physical_firstname': 'Имя',
        'physical_patronymic': 'Отчество',
        'physical_address': 'Адрес регистрации',
    }
}

Указать можно только необходимые параметры, остальные можно пропустить.
Параметр 'product' и 'price' в качестве ключей содержат UID товара в системе.
Значения 'price' ограничиваются до 2х десятичных знаков.